一人一個火影最想睇嘅對決

斑打飛段
斑會點樣打不死人呢

一樂老闆vs拉麵妹

我估會用幻術定身或天照燒到渣都冇

班 對 一樂老闆

輝夜打所有火影輝夜之後嘅敵人
講到無限月讀全部人中招，主角都打得贏
但係傅人傳主角就唔夠抽要同個仔一齊打

卡卡西打呀李師父

不過飛段應該連斑一滴血都攞唔到

鳴門打鶵田

啪

曉內鬥

佢地以為天照係所有宇智波都用到

扔入異空間放置，完

用餓鬼道都吸乾佢

好多人要重睇

又一個 重睇啦

帶土都可以叫宇智波班嫁

想卡卡西vs佐助個段打耐少少
千鳥vs千鳥

鳴門vs一樂拉麵老闆

哇巴打你想呢個post又打仗呀？

千鳥勁啲定係千鳥勁啲？

鳴人打四代應該都好睇

無記錯嘅話佐助係咪有次同卡卡西打打下突然因爲眼痛而停左

好想睇佐助（有六道之力）打卡卡西（攞曬帶土對寫輪眼